熱刺教練：輸波我也很滿意 3連敗時期最需要冷靜

香港時間9月19日淩晨，歐冠盃首輪的一場比賽中，熱刺作客1-2不敵國際米蘭。賽後，熱刺教練普捷天奴表示，儘管球隊最終輸波，但看到了熱刺隊今季目前為止最好的表現。

熱刺一直在85分鐘之前都以1-0領先，但憑藉伊卡迪85分鐘的入球和馬泰斯雲仙奴92分鐘的絕殺，熱刺無奈敗走梅阿查球場。

賽後，熱刺教練普捷天奴在接受採訪時說道：「我對這場比賽很滿意，我們一直佔據主導地位，但比賽結果太殘酷了。對我來說，這是今季最好的表現。我對球隊的表現很滿意，但是很失望，很生氣，因為我們應該得到更多，但是我們在最後時刻連失兩球。直到85分鐘我們還控制著比賽，但我們承認，在那之後，任何事情都可能發生在梅阿查這樣的地方。」

對於接下來，普捷天奴表示：「當你處於一個消極時期時，很難反彈回來。這發生在足球比賽中。我認為你只能用工作來解決這個問題，要比以前更加努力。我們犯了一個錯誤，我們為此付出了代價，這就是足球比賽，我們會繼續努力爭取下一場比賽的勝利。現在，在這個消極時期，最重要的是保持冷靜，以最好的方式評估事情。我們需要重新審視，努力向前邁進。」

依啲先係領隊要講既野
邊似得隔離隊輸波成日賴三賴死

無恥方面其實差唔多

睇埋肥普另一段說話先啦